# Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

- Виконує функцію з параметрами: Занчення элементу масиву, його індекс, масив в якому йде перебір. Один раз для кожного єлементу масиву, сам по собі метод нічого не повертає. 

# Як очистити масив?

- Найкращий метод й найпростіший метод - задати нульову довжину масиву arr.length = 0

# Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

- за допомогою методу Array.isArray(obj)